驚天大發現 - 有區議員原來係黑警派去混入民主派既臥底

大家要小心

source, 邊個

開名啦屌

P牌出沒注意

原來你都知！？
我以為淨係我一個知！！

我估係gphone !

我知，蔣麗云！